好仔唔當差，當差_ _ _

笑咗0.1秒

提大家今日有咩活動 10 · 23
-----------------------------------------------------------------
19:30 英國領事館國旗人鏈
- 英國領事館外 [以旗相認]

呢個ok

葵盛？

死全家